係微博見到隻香港黑狗

好撚串

你點見的

如果係佢微博洗版貼平反六四會唔會block埋佢？

由佢地囉，要返支那取暖都幾撚可悲
因為香港無人歡迎佢地

唔會 淨係block你

我隻眼呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

有無人諗住試下開個微博釣下班狗公

//但是，我很喜歡，被黏着的感覺。//

我想嘔呀.jpg

笑撚死真係

收集多d證據 第日要佢地還

擺明想食支那雞

又話人曱甴